有冇人鍾意捉死隻蚊

唔用雙手拍死佢 而係單手捉住捏死力 好爽

我鐘意捉黎幫佢割開雙眼皮
之後放生

樓主好勁

多謝 就嚟練筷子夾蚊